發覺deep state 每十年搞一次大股災割韮菜

Trump Trump頂唔住
😭